有圖！駐伊拉克美軍: Tony is that you?!

可惜只係做咗一集

心理上始終先入為主，可惜換咗人。

之後嗰個做咁多集都無一幕代表作

打架？佢打飛機炸

依個真
之後條友又弱猛猛 個樣好似馬騮咁

佢做鍋物先應該會多d戲做下

第一集果個先似TONY個FRD, 之後果個似跟班多於朋友

Happy就係要咁...

有 ,內戰趺斷腳

bomb, you looking for this?

都係tony講

成日懶好笑 但我一次都無笑過。。。

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手